聽日一係ddos一係風向全面進場

純估計，不過兄弟爬山，各自努力。

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

先清算hk01 風向撚

等睇聽日成班撚樣帶風向

聽日一點鐘應該有人會話散水 留力下個禮拜

ddos 加轉風雙管齊下就真。要轉過去tg

[中後排有用POST!!] 做內街哨 check車係咪狗車！

唔好再用連登 現場難得出黎就面對面傾 唔好理網上風向撚 資訊另計

出黎現場仲睇乜撚野連登丫
留返班冷氣軍師同五毛互屌

唔係開花根本唔會ddos